請改善會team kill既行動

拋雜物落路軌，落釘去馬路同高空擲物都係有可能會team kill。
可唔可以改善下？

推

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗